\begin{aufgabe}{Pellsche Gleichung}
Finde eine ganzzahlige Lösung der Gleichung~$X^2 - 5 Y^2 = 1$ und verwende dann
das in der Vorlesung beschriebene Verfahren, um rationale Näherungen
an~$\sqrt{5}$ zu bestimmen. Höre auf, wenn sich die ersten drei
Nachkommaziffern zum ersten Mal nicht mehr ändern.
\end{aufgabe}
